Documento gerado sob autenticação Nº NUC.021.192.EOR, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             7837                  de  02/10/2018
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7684, de 03 de outubro de 2016
RESOLVE
Homologar  o  parecer  que  aprova  a  servidora  técnico-administrativa  ANA  CAROLINA  BAHI
AYMONE, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório Área, no estágio probatório cumprido no período de
30/09/2015 até 30/09/2018, fazendo jus, a partir desta data, à estabilidade no serviço público federal.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
